我係121毋忘初心大遊行搞手，希望各手足係聽日7點前發動和你清大行動

完左遊行之後係鐘樓就清理完所有垃圾，但可能有手足唔小心噴錯位，因為鐘樓係法定古蹟，奈何小弟身心俱疲，清完垃圾就冇氣清噴漆，希望各手足係聽日7點前發動和你清大行動，幫幫手清左鐘樓啲graffiti

呢啲就我地清晒架喇

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

推
樓主辛苦喇

推

再推

辛苦哂

各位手足噴還噴,唔好搞到港英古建築,呢D買少見少啦
廢事比港共有機會搞殖民建築

辛苦晒樓主

幫推

一直反對噴字
因為個個啲字都噴得好核突
寧願你哋專心打仗

和你清

推
多謝樓主

辛苦哂思穎巴

推推

🙏🙏

Push
辛苦哂
愛你

之前有手足係度噴漆，個個都當係鬼，相信接受唔到同路人破壞古蹟
手足最後被狗咬埋，小心

Push

係
辛苦樓主喇

做乜勁噴鐘樓可唔可以保護呢啲屬於香港嘅歴史遺跡

Push, 希望有心人可以幫手清清佢

推 多謝絲打

不完善 可改進
推 和你清

多謝巴打

不割

利申，不割。

唔完美，要改善

push thx for today!

唔噴古蹟都岩ge

辛苦哂思穎妹妹

可唔可以搞個香港不需要警隊大遊行

如果推

辛苦了！

又噴鐘樓

辛苦哂巴打

辛苦晒

push

推，辛苦曬

推，多謝巴打

噴字無問題，唔噴古蹟就可以，字靚唔靚都無問題

感謝

pish

噴字真係唔知做乜鳩

tuiiiiii

叫人唔好周街亂噴都話人割

聽朝7點一齊出黎清垃圾啦喂 仲等咩

Tui

垃圾我地清左喇

思穎妹妹巴我愛你

推
辛苦哂

多謝樓主!!

尤其係噴錯字

推
樓主辛苦你啦

現場文宣

推 噴古蹟等於引火自焚

又嚟

辛苦巴打

實出反對通知書
但諗法幾好

又噴鐘樓上次咪話過

真係辛苦哂樓主，今日都ok成功集合到好多人，當係熱身啦

噴鳩政府野就得
鐘樓係香港人既

辛苦你

push
古跡真係唔好亂噴

推
但記得唔好用錯太刺激既清潔劑

邊撚個噴鐘樓呀屌

辛苦哂, 樓主
今次做得好好

真 鐘樓要好好保護
要比全世界睇到香港人係最有素質嘅示威者
但都係嗰句 做法不完美 可接受 不割席
推阿
Btw真係多謝思穎巴

屌，又邊個MK噴
上次有個新移民手足噴完屌到仆街都仲噴

辛苦晒🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

理性討論，如果狗屋係古蹟咁仲搞唔搞好

辛苦您啦

辛苦曬

12.2 一點長沙灣荔枝角和你lunch

唔好標籤手足
手足就手足,唔好又MK又新移民

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

多謝樓主

佢都屌到咁都好難話無割
Anyway
同你都不割

多謝樓主，真係辛苦晒

妹妹真係好有心

可唔可以清埋座自由戰士？
係以前法國送比香港的
用黎紀念六四死難者

巴打
辛苦你
以你為榮

樓主你又真係勞心勞力嫁喎

Thank you.

邊個on9鐘樓都噴

唔係不需要警隊
係不需要而家呢隊黑社會

辛苦晒Swing妹妹同有份幫手嘅手足

有無人知可以用咩清潔劑 而唔會損害到牆身？

咁多人喺度都冇人出聲

唔明點解呢d噴字手足 唔拎設計過既紙剪黎噴
只有小部分噴字塗鴉係靚 例如尋晚個黑警
人地外國噴字塗鴉係藝術 我地就似宣洩多d囉

辛苦你了
繼續抗極權
願平安

搵次星期日真和平示威得唔得

好多人不敢出嚟撐

辛苦晒喇思穎
希望各位手足注意唔好噴古蹟！

要用中性去漆劑洗先唔會破壞石材，敷一陣再用濕水海綿抺。重複直至溶晒啲漆
大家最好"唔好用"天拿水 ,因為咁會酸到石材爛
香港現貨應該有2個牌子smartstrip / bioline 大家可以用佢黎去漆同清潔

多謝樓主，同埋多謝今日出黎嘅咁多位

多謝樓主 辛苦啦

小心呀巴打

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

希望手足唔好搞到古蹟

辛苦手足

辛苦啦

樓主，辛苦你成日喇

樓主辛苦晒...

之於鐘樓石磚位置寫上口號，我個人覺得問題唔大(因為好易抺走又唔會傷到建築物)，反而幫助文宣，遊客會影低變相幫手推廣。

以下係例子

幾年前英國格拉斯哥旅行，見到如上圖，
唔知依家拆走左個雪糕筒未。

靚只係bonus
字先係重點

推 辛苦曬

Agree

感謝樓主

多謝巴打 今日辛苦你

時伐革命

thx

推 希望樓主pin comment
辛苦曬各位

辛苦哂啦

素你老母

又要文宣但係d字又要肉酸

係
政府會趁機搞去殖民化
689上任嗰陣郵箱、鐘樓。。。都被去殖民

呢段都係香港確確實實發生過嘅歷史，存在嘅過去
先唔講嗰種美感

推呀

係咪冇人去呀？咁好啦，要買啲咩先清到嘩？